情人節，同男朋友上床，但係未扑野佢就嬲左我

今日去左男朋友屋企
咁佢屋企冇人, 緊係要大戰連場啦
大家好快手就除哂衫
佢又摷下我, 我又咀下佢

咁大家都摷到high哂, 佢又扯到恆哂 準備埋牙之制

咁佢諗住入我先, 但我當時話 : 我依家都硬哂喎, 次次都係你入先, 不如今次我入你先 比我出一獲先啦

佢即時黑面話我唔理佢感受, 只顧自己出野 果晚大家不歡而散

其實大家都扯到硬哂, 邊個入先會好D??

含住先得唔得呀

香港最大的同志forum

69先

間接放閃

屌佢老母鼻哥窿